麻煩各位手足真係拍爛檔包實啲個頭 唔好畀人認得出

除咗即時捉到嘅人好多人都係畀秋後算帳

特別係真係有破壞個嘢或者打個差人嘅

佢哋首先會想盡辦法睇cctv 然後 當你走咗嘅時候 圓頭搵返其他沿途嘅cctv追蹤你嘅行蹤鎖定你嘅住址 然後拘捕你

就算你包到實曬如果你來回之中嘅行蹤全部都有cctv影住根本你死梗何況你冇包住個頭畀人認得出

所以之前啲手續講得好啱 如果做過大單嘢唔想畀人諗到 真係要由頭到尾 啲衫褲鞋襪全部換曬 而且要喺暗角位玩冇cctv， 但係如果太少人嘅地方你換完之後又出返啲有cctv嘅位，追查一兩段時間就好明顯知道嗰個係你。

唔好淨係最大住個口罩特別係真係做嘢嗰啲

仲有啲女仔真係求下你唔好再著短褲一係就唔好行咁前

即場畀人捉到都話無話可說畀人秋後算帳真係好唔抵

真係好撚嬲 警察做埋啲咁唔合理嘅嘢都可以光明正大咁樣做 我哋做少少嘢就要偷偷摸摸擔驚受怕

但當你轉咗幾程車你原路返屋企你知㗎啦而家咁多cctv 根據你行嘅步伐身型 如果要追尋你其實真係唔難

唯一可以做到嘅嘢就係搵佢啲冇cctv嘅地方轉一轉自己打扮 或者其他嘢但係試問呢件事真係唔易做到同埋好多人都會忽略

希望多啲人冇事啦
我有個friend前雨革仲做緊警察
佢話好多人畀人秋後算帳就係根據啲cctv搵返啲人嘅行蹤黎上門拉